香港人可唔可以俾少少風度？你點覺得環保少女唔抵攞都好，都唔好屌

呢啲支線任務贏唔贏都唔會直接影響五大訴求，個個pr衰咗就真係好難搞
我地想achieve 咩？做Time年度風雲人物威威豬？定係贏番我地應有嘅香港番嚟？記住我地係為咩走到而家呢步，唔好而家先出嚟屌人地有幾唔環保 係咁攻擊人哋，咁只會顯得我地小學雞attention seeker，俾啲風度，諗吓我地係top 5其實已經好撚勁，冇必要同人地細路女計較。最後光復香港，時代革命，五大訴求，決一不可

努力打好國際線
今日香港都成為美加焦點

【Twitter要人!!】美加議員人權日tweet集合list!!!!

需要人入去推post
Twitter 需要大家

啱呀！黎啲野贏左無獎
輸都無乜所謂
唔好放上心

跟本就繼承哂支那種D野 輸打贏要
肉鳩酸

喺度屌冇所謂，唔好上fb Twitter屌

Push

幫手推下，雖然講嘅都差唔多，我地要做嘅係趁機利用佢去宣傳香港

TIME係支線 主線係集會+聖誕和你唱

咪撚學埋支那人啲衰嘢，調整好自己心態，俾啲風度人地睇到，分分鐘仲可以得到更多支持

認同
———————————————-
sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

手足無證據都坐咗半年啦
又話手足唔係condom
幫推大家關注啦